\section{Introdução} 
\label{sec:introducao}


Os processadores \textbf{ARM}, que até 
então foram utilizados em sistemas embarcados, 
são uma aposta para a concepção dos novos \textit{sistemas de alto desempenho}.
Porém, devido à sua grande eficiência energética 
passaram a ser vistos como alternativa para a \textbf{computação de alto desempenho.}

A família de processadores  \textbf{ARM Cortex A} visa desempenho com baixo consumo energético. 
Em função de uma série de inovações que foram incorporadas 
ao projeto para melhorar sua
eficiência energética, estas arquiteturas fazem atualmente   
frente aos processadores da arquitetura x86 principalmente em sistemas
embarcados tipo SoC.

O restante do trabalho está assim organizado.
Na seção~\ref{sec:trabrel} serão apresentados os trabalhos relacionados. 
A proposta de trabalho é apresentada na seção~{sec:proposta}
Por fim, na seção~\ref{sec:conclusao} são descritas as conclusões e os trabalhos futuros.




%\textit{ texto em itálico}
%\textbf{ texto em negrito}
